大量輕鐵狗查飛

出入小心

（新方向）如何令垂死的文宣活動起死回生

d增值機又冇哂，買票機又冇哂

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

好黃

真前線多黃

好懷念3-4個月既香港

黨鐵黃

你問返佢邊到買飛

Push

大家叫大西北既朋友入tg channel啦, 特別係學生
睇定d先唔比錢
呢幾個星期佢地捉好多人 比佢地回晒血

同埋經過既多d幫手報哨 愈多人報愈安全
雖然會做死admin